家父剛離世 原諒我同唔到大家作戰

你地要加油

take care bro，交畀我哋。

好好保重🙏🏻

場仗有排打 , 巴打襯而家好好休息一下

保重🙏🏻

辛苦了 巴打
令尊請安息

保重！！！

保重

懷念爺爺系列

有冇野要幫手？

提供d殯儀資料意見俾你

願他安祥

節哀順變

加油

交俾我

保重！

打埋你果份！
Take Care Bro